有冇人Sem尾壓力大? 入黎吹下水(2)

開到2

係咪個個都完晒sem？
得我仲未完sem

聽日考埋最後一科 plan緊去邊玩

好眼訓 訓一陣再溫

星期五仲要考

你就好啦

考完試都仲有paper要做

溫撚到頭都爆，重有最後2科.....

我都係 不如一齊玩

Life science背死人
想死

minor緊linguistics 發覺自己好鍾意讀，但係好鬼難，聽日就考

biochem

今日先考完第一科，準備炒

已經f咗

f=gpa0.0

屌有科econ完全冇興趣溫
後悔reg左

不要再說了
每逢report deadline 我都會躁到仆街
因為啲人個腦真係唔知裝咩
個個啲英文差到不知所謂 簡單既SVO agreement都唔識
又要用啲好複雜既sentence pattern
每次都要去估佢哋究竟想講咩
一執就要執成3~4粒鐘
最多試過執成十鳩幾個鐘都重有得執
最躁係當我諗起班仆街就咁share份垃圾俾我執
我就要用我自己既時間去執去睇
冇時間溫書
反觀佢哋就大把時間, 可以用嚟溫書, 打機
我就躁撚到係咁大叫屌你老母
不過都係果句
佢哋咁多時間溫
個GPA咪又係高唔撚過我
屌你老母

完左sem,呢個sem好撚辛苦

個個都完sem

重溫緊 諗住通頂

今日岩岩考完 過幾日仲要交多份assignment, sem break仲要做fyp
大家加油！

背書背到想喊
次次一到考試、壓力就大到想作嘔🤮
仲有三科
想F哂佢

唉，大家加油，唔好比咁大壓力自己

後門狗入到U無哂目標 覺得無興趣 每日鳩fingfing到依家exam都唔識溫書 考4科炒左兩科(f) 仲有兩科未考 自知唔係讀書材料 人又蠢 又哂左4年時間 唔想令父母失望 好撚迷惘

一早叫你reg physics

physics都係會爛grade

係機場了

等Late Assessment

仲有份paper都未交

想針了

同你一樣 part埋啲reading睇一半求奇抄 多字以為勁既垃圾groupmates
不過我hea底 廢事同佢地撐 交自己個份 幫手執完grammar就自動收皮

same

你幾時先考完？

有咩玩？

Gpa 3.8算高？

入咗lingu?

Same

背得好辛苦

1月先考完試路過

以為上個post完左就真係完左
聽日我又考了 求祝福
每隔一日就考一科 想死 痴撚線大學

巴打唔好放棄啊，咁辛苦先入到u至少都要畢業啦

幾時deadline呀

我會執埋consistency, format, type setting果啲
印果個又係我, 廢事啲廢柴唔識印 冼我一獲
次次喺電腦室執report
啲撚人groupmate都係喺我隔離得個坐字 冇撚用架啦
見到佢哋都躁

過幾日

加油

聽日最後一科 愈考愈頹

加油
我10%都未完成到

放棄了
下個sem再努力

屌你老味 打開ig個個完撚哂sem
再睇翻自己濕尻engine 個個sem都最遲完 考5科
仲有唔少科溫完都炒 利伸聽朝準備再抄一科

同感呀Ching 都唔知做緊咩甘

我聽日可能都炒

聽朝考programming, 岩岩夜晚先起身訓唔到
覺得自己要識既野都七七八八 但好驚唔識做(或者話唔夠時間諗)

點解我要成日去到臨考前2日先可以有個心去溫？點解？

4日冇瞓覺砌essay，最後一日lag 機auto save file 都冇埋，想死嘅心態都出咗嚟

加油呀各位

今年岩岩入u d英文能力真係差到想死
連打封email比professor都會漏pronoun 用錯proposition 次次睇番交咗既essay就會問自己點解英文咁差都可以做到大學生

應該F左大學生涯第一科

讀到懷疑自己揀psycho做乜，冇一開始讀嗰種熱誠
考慮轉soci

Poly

炒左。。。難到寫唔出野
後日最後一科 已無力作戰

終於完sem
但冇想像中既興奮

準備第一個sem全炒

問題係點先可以搵返以前嗰種動力返嚟

其實依個問題我諗左好耐
係大學既野好難定係自己真係好懶好hea 定係真係無咩目標
我覺得 其實有上齊堂有睇過份notes講咩 就應該都叫做有野寫下
但係我覺得自己真係極懶惰 懶到就黎無得救個種

目標 愈讀愈頹 諗到grad左出黎都唔知做乜好既時候 就好sad
利申 讀緊無intern既垃圾19科

ee?

ching！雖然我又遲佐..... 但我既祝福仍在
快D考完就完sem啦！！

嗚 巴打幫我承接佐上個post

巴打
過佐去就放低先，俾心機考埋剩低兩科，之後再諗有冇方法改善

不過我諗你應該都好無助，對自己好失望

ching一開始點解會揀psycho架？

有幾多人讀science/engine懷疑緊人生

係咪因為科目影響 ？
個科冇職業導向、而你可能又唔係對果科特別大興趣，個人可能就會冇乜動力／目標

幾喜歡對個體行為嘅pattern 同依啲pattern可能原因，同埋psychopathology
不過一科research method 就打沉哂啲初衷，做嘅assignment同自己興趣唔match

其實就真係無咩興趣
再加無intern 完全唔知自己想做乜 可能都係做返19文員仔算

Research Methods Mid-term 炒撚哂粉
Group assignment 又淨係啱啱好合格
F撚咗又畢唔到業要重讀
唔想重讀同淨係讀依科，會好樣衰
就快癡Q線

今日終於考哂試 完sem 雖然考得好差
但好多謝大家既鼓勵 好難得有個post可以比我講下感受
未考完試既巴絲繼績挨埋去

懷疑緊自己既智力

但你平時有冇話鐘意做D咩？
睇下會唔會有機會將自己平時既興趣發展成為事業？

research methods真係好難

利申：讀過

但好難得搵到自己鐘意既科，如果受其中一個course影響既話，好可惜啵

恭喜巴打
sem尾其實真係幾難捱，要搵同路人互相support下
如果之後有咩事，都可以上黎吹下水呻下架

個group assignment 啲題目全部都係cognitive science
明恰我啫，我都唔熟同唔好依味

讀得好撚開心

聽到個名都覺得....................
有冇得同gp mate一齊傾下、互相support下？

同佢地唔熟，冇乜兩句
其他科嘅group assignment就畀其他人整到鬼五馬六
至憎group assignment，好無謂，諗起又要同人哋喺份濕鳩功課上面又傾又砌就覺得好哂時間，講到明個theory唔係咁解，係要死攬住唔改搞到錯哂

仲有份paper未完sem呀

我都認同gp mate真係好重要
但偏偏又係自己控制唔到既野
唯有真係知道下次要小心選擇

幾時deadline啊？

考慮貼街招警世

未完sem 已經諗緊收warning嘅話點應對
雖然今個sem一定收硬

今日終於完左sem